集合所有好聽既動漫歌

Fate zero 既op ed都好有感覺 配合到套動漫 睇落都有feel d

神曲黎講 個人覺得gundum 00 既 ed friend 真係聽到而家都唔厭
果種激動

死亡筆記

Aimer
Egoist

Chu Chu Yeah

K-ON

黃金入球

想講再講其他

求好聽漫畫歌

K-on 我差唔多全部都好鐘意聽
日文歌名唔識打

甲賀忍法帖

Egoist

寒蟬所有歌

Platinum Disco

真三一
DANDAN
勇者王
天元突破

全部jam project唱嘅超級系機械人主題曲

鋼鍊

犬夜叉都唔錯

不思議遊戲

唱K小魚仙

守護甜心